有冇近視嘅巴打

你地唔戴眼鏡睇嘢會唔會隻眼好攰

唔會 又唔係長時間「咪」住對眼睇野

咁長時間唔戴呢

唔用眼鏡睇嘢會唔清
唔清就要用力先睇得清
用力太耐就會攰

利申:唔識

100 200度就唔戴都得反正睇手機都照睇到
除非要睇黑板先戴

淨係知20歲仔已經差唔多成千度近視
準備重刷人生

未試過長時間唔戴 不過我都深近視
可能你冇戴眼鏡既時候睇野太用力

不過都係果句 有野唔舒服最好睇醫生
我自己每年都會去poly驗眼

最主要都係擔心視網膜脫落
巴打最好定期驗眼

視網膜脫落....
唔撚係掛...

Check左眼科話冇事....
我驚係腦癌

放鬆啲
同自己講睇唔到就睇唔到 唔洗夾硬睇
就會舒服啲㗎啦

清除左近視深一直以來對眼有無試過有咩唔妥？

散光算唔算

唔算既...

你地係唔係突然一瞓醒睇野唔清就知有近視
睇左眼科冇事但隻眼睇野唔清同累合埋眼就冇乜事

突然唔清嘅應該唔係近視掛...
近視係隨時間（以年計）睇嘢慢慢變矇，直至自己發覺唔對路，於是就開始配眼鏡

利申：中學身體檢查嗰陣發現開始有近視

Push

push 咩

咁散光睇野會係點?

早排試過 唔理佢幾日自己好返
Ps平時都有近視 係早排突然睇野好濛
唔知係咪因為嗰排又屌paper又要online exam 日日對住個mon十幾個鐘

有近視做咩唔戴眼鏡
識人幾百度都唔戴眼鏡
成日出街係咁問我咩黎咩黎

儲舊錢做植入隱形鏡矯視

我半年睇咗好多次眼科都話冇事

推